其實胡國興真係幾好，可以幫到林鄭順利當選

胡國興兒子為共產黨政協成員，長期在大陸工作生活，林鄭兒子亦係小米工作，大家都為祖國效力

另外，胡國興表示希望係選舉拎到至少300票，意思即係301票佢都收貨，一齊協助林鄭順利當選!

你睇下選舉規則先啦，要多過601先可以當選

你搵到依 D 背景有乜咁出奇 ?

你以為入到閘既人當中仲有人 係唔靠攏中國既 ?

係睇下佢地靠攏多 定靠攏少, 同埋做人有冇自己原則咋

唔明你講乜，總之支持胡官就對了

胡官9成半提名票來自泛民
樓上巴打話中央支持胡，點解得咁少建制票既

支持胡官

民主300+
其他建制閪投晒比林病咪攪掂囉